[主播頂上對決] 陳嘉倩BB VS 黃麗幗BB

嘉倩BB
麗幗BB

4P食好西

呢張相個樣

嘉倩BB

其實嘉倩真係咁靚咩 佢個笑容勁怪

其實黃麗幗都好撚正
但陳嘉倩實在太完美

冇波

黃麗幗個樣成日愁眉苦臉咁，唔開胃

嘉倩太完美了

凱寧

中意藍可盈多d

點會冇呢張

個兩條仔